<resources>
    <string name="app_name">TasimWithYouApp</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="st21">בידוק בטחוני : \n\n
        במעמד הבידוק הביטחוני ישאלו אותך שאלות הנוגעות לביטחון הטיסה הנה כמה דוגמאות לשאלות שאתה עשוי להישאל:
  ? \n\n האם יש לך מצבים רפואיים או מוגבלויות שהשוטר צריך להיות מודע אליהם? \n\n האם יש לך חפצים חדים במטען שלך, כמו מספריים או סכין? \n\n
   </string>

    <string name="st22">האם יש לך חפצים חדים במטען שלך, כמו מספריים או סכין?\n\n חשוב לענות על שאלות אלו בכנות ובדייקנות. קצין הביטחון פשוט מנסה להבטיח את שלומם של כל הנוסעים במטוס. אם יש לך חששות כלשהם לגבי השאלות שאתה נשאל, אל תהסס לבקש מהקצין מידע נוסף. \n\n עלייך להשאיר את המזוודה פתוחה או לחלופין נעולה באמצעות מנעול TSA. במידה והמערכת הטכנולוגית תתריע על פריט חשוד, היא תשלח את המזוודה לבדיקה ידנית. בתוך כל מזוודה שתיבדק באופן ידני, יהיה עלון עבור הנוסע המודיע לו על פתיחת כבודתו על-ידי הבודק הביטחוני.

   </string>

    <string name="st31">עמדת הקהלה \n\n (ניתן לעשות קודם אונליין). </string>
    <string name="st32">אם לא ביצעתם קודם תצטרך לבצע את השלבים הבאים:\n\n 1.מצא את דלפק הcheck in של חברת התעופה שלך \n\n 2. הכינו את הכרטיס והזיהוי שלכם. תצטרך להראות אותם לאיש הצוות בדלפק כדי לבצע chek in.\n\n 3. אשר את הפרטים האישיים שלך ואת מסלול הטיסה שלך. איש הצוות יבקש ממך לאשר את שמך, כתובתך ופרטים אישיים נוספים, כמו גם את הטיסות שאתה לוקח.\n\n 4. בדוק את המטען שלך. אם יש לך מטען שאתה צריך לבדוק, תצטרך לשקול ולתייג אותו בדלפק. ייתכן שתצטרך לשלם עמלה עבור כבודה נשלחת, בהתאם למדיניות חברת התעופה \n\n 5. קבל את כרטיס העלייה למטוס. לאחר ביצוע הchech in, איש הצוות ייתן לך כרטיס עלייה למטוס שתצטרך כדי לעלות על הטיסה. </string>
    <string name="st4">שיקוף בטחוני: \n\n -לאחר ביצוע הchek in בחברת התעופה עלייך לעבור בדיקה לגוף ולכבודת היד שלך. במגזר זה נמצאים אמצעים טכנולוגים חדישים כך שיאפשרו לך לעבור בדיקה מהירה ויעילה. עלייך להניח בקופסה ייעודית את כל הציוד הנמצא בכליו ובכיסיו, ולהכניסה למכונת השיקוף. \n\n -בנוסף עלייך לעבור בשער מגנומטר ולהישמע להנחיות עובד הביטחון.</string>
    <string name="st5">מעבר גבולות: \n\n אם אתה חוצה גבול באוויר ונדרש אישור חתימה, תצטרך להציג מסמך חתום לקצין ביקורת הגבולות בשדה התעופה. זה יכול להיות ויזה, אישור עבודה או סוג אחר של מסמך הדורש חתימה כהוכחה לזהותך ולזכותך להיכנס למדינה.
וודאו כי יש לך את המסמכים הדרושים בעת הנסיעה, והיו מוכנים להציגם בפני קצין ביקורת הגבולות לפי בקשה. כמו כן, מומלץ להחזיק עותק של המסמכים שלך למקרה שהמקור יאבד או ייפגע.</string>
    <string name="st6">דיוטי פריי: \n\n יש לך אפשרות לטייל בדיוטי-פריי, ישנם הרבה מוצרים שנמכרים ללא מכס שתוכל לרכוש אותם להנאתך וכך תעביר בחוויה טובה את זמן המתנתך לטיסה.
</string>
    <string name="st7">הגעה לשער העלייה למטוס: \n\n תגיע חצי שעת לפני שעת ההמראה- אל תאחר תיסטתך יוצאת!</string>
    <string name="source">מקור</string>
    <string name="destination">יעד</string>
<string name="apiKey">AIzaSyBJgCGmmX4vMmyrFF4XijHrlYd-wpEUT08</string>

</resources>